就等多一排

放得暑假我個人鬆哂

萬卷書萬里路 紅雨好黑雨好

?

八號 風暴

? 你唔係話Quit CUHK 咩？gum放成年假啦